保險姐姐問貧僧想要咩保障，貧僧話想去叫雞

Apply

保險姐姐問我做乜要寵物保險
我話要買畀貧僧-

個保險姐姐有冇提你食雞前買份危疾保